[致登報既巴絲]好多謝好多謝你地

多謝所有致力促成呢件盛事既人

包括（排名不分先後）
有份安排
有份聯絡
有份排版
有份寫稿
有份翻譯
有份整合
有份捐錢
個位墊住成個費用既巴絲

成件事既人
我地好成功咁做左一件香港人民既外交事件
我地話左比全世界知香港人有幾勁
話比全世界知我地行動力幾強
We are HongKonger

記住我地既五大訴求

香港人 加油

感謝

感激

辛苦哂
大家加油

多謝大家，辛苦了

落手落腳搞個班

咩都唔識只能做毅進星

多謝大家

在這裡看到香港的未來是屬於你哋的！ 加油！

多謝香港人

唔該晒

辛苦晒廣告組
當日眾籌看似mission impossible
點知奇蹟再一次出現
成件事超標完成
到而家睇到實物
真係覺得好滾動

香港人，加油！

多謝

多謝你地

多謝啊

連登好團結呀